仲有冇人記得當年九龍城嗰單嘢

我當時仲好細個但係聽返長輩講好似好大件事

記得，你老母當眾比狗屌
幾撚壯觀

收皮啦 絞島

你老母比連登仔輪姦 中出完之後生咗你個on9 仔

樓主點解咁撚 on9 係連登講呢單野

唔係皇室堡咩？

玩一次就夠啦

完全封鎖吸血鬼...... .jpg

好多血

我都記得

校園台

以香港人會記得計，最有可能有
1. 1951年11月21日九龍城東頭村大火
no source
2.1973年3月27日九龍城嘉華銀行行劫案

3. 1992九龍城金行械劫案

btw 以前械劫多過食飯，一定揾唔曬

德仔老豆

老師叫我唔好四圍同人講呢件事 好邪............

玩到好悶
又係作個名扮神秘
其實完全冇呢件事
想人地附和你玩鳩啲傻仔
我呢個道德撚係唔會比你咁做